{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5596&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남포 MU"
    },
    "text": "当宿泊施設は全室2名基準であり、プレミアムツインは3名基準です。追加人数が入室される場合は、日月火水木金は2万ウォン、土曜日と特定祝日は3万ウォンの追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。駐車スペースは十分ですので駐車の心配はなく、チェックイン前やチェックイン後も朝から無料駐車が可能です。また、チェックイン後は荷物のお預かりも可能です。駐車施設は計20台保有しています地下鉄でいらっしゃる場合、南浦駅と中央駅号線をご利用いただけます。地下鉄南浦駅の7番出口からは徒歩3分の距離にあり、中央駅の近くには龍頭山公園、釜山タワーなどがあります。また、チャガルチ市場、南浦洞国時市場、BIFF広場、缶市場、宝水洞本屋路地、映画体験博物館なども徒歩0-5分の距離に位置しています。松島海水浴場と太宗台は車で7-20分の距離にあり、ロッテ百貨店光復店は徒歩5分の距離にあります釜山駅と旅客ターミナルは車で5-7分の距離にあり、海雲台と広安里海水浴場は地下鉄で30分の距離に位置しています。客室の内部施設としては、全客室にウォシュレットとパソコンが設置されており、ホテルの全地域ではWi-Fiが利用可能です。フロントおよびロビーでは、コーヒー豆マシンが提供されます。予約進行プロセスはお客様から電話を受けて日程と客室について相談を行った後、予約要請の時には口座番号と客室料金についてメールをお送りします。予約のキャンセルは入室2日前には100%払い戻しが可能であり、入室前日には50%払い戻しが可能であり、当日は払い戻しできません。 当ホテルはお客様の好みを考慮して、最高の客室を最安値で割り当てる原則を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊施設は全室2名基準であり、プレミアムツインは3名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が入室される場合は、日月火水木金は2万ウォン、土曜日と特定祝日は3万ウォンの追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車スペースは無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "地下鉄南浦駅の7番出口から徒歩3分の距離にあります。また、中央駅も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭山公園、釜山タワー、チャガルチ市場、南浦洞国時市場、BIFF広場、缶市場、宝水洞本屋路地、映画体験博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場や百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松島海水浴場と太宗台は車で7-20分の距離にあり、ロッテ百貨店光復店は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山駅や旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅や旅客ターミナルは車で5-7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駅から近いビーチはありますか？",
            "answer": "海雲台と広安里海水浴場は地下鉄で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にウォシュレットとパソコンが設置されており、ホテル全体でWi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約のキャンセルは入室2日前には100%払い戻しが可能であり、入室前日には50%払い戻しが可能です。当日は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 464
    }
}